[BLINK] BLACKPINK討論區(102) - ROSÉ SOLO DEBUT 大發

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

2020 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-October

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

點做野成粒鐘先開po

Rosé solo po然而一張Rosé solo相都冇
幫樓主加Rosé solo相先
#treatrosébetter

Rolo大發

講到你好準時開PO咁

sor

我勁準時去tg gp叫人開

Lm

勁，精人出口
無tg group

留名先

Rose

我有幫你叫 但班友掛住炒股

LmRolo大發

Sls

唔揾錢邊有錢追星

呢條片真係經典

想像到

LM 呢兩日好漫長

LM-

求TG group

燒左架車

向假link說不

BLACKPINK討論區 有咩唔可以係到講

你啱

肉絲飯已經等唔切

聽日又有

LM

肉咩絲
雪菜肉絲炆米呀?

老婆

好笑

好似進步左好多
可能好耐之前拍嘅，twitter11月見有人post過下面幅圖

果d 花名係唔係淨係強國人咁叫？
唔知台灣係唔係咁叫？

聽晚係唔係都有vlive

笑左

Why

BLACKPINK討論區

忍唔住講句 抵啦
Focus Rosé solo啦

唔知以為佢哋自己冇討論區

lm

成日收尾post 都有啲唔知什麼團的相

單碟條友平時都唔會覆POST一黎就係到搞亂正仆街

尊重啦屌

真

留名

真真？

死撚開啦

見到一個字都諗起

今次撐你

邊𨶙個真真

陣間佢又post相上嚟

話口未完

你又中招啦
直接叫佢真收皮啦

我真係屌佢老母po撚完垃圾i團未呀

分分鐘畀位人入嗰啲係都係嚟搞串個party

你又回

老老實實本身無感 互相尊重 但佢哋真係好煩

你自己set架喎

佢都冇尊重到我地 洗撚同佢地客氣

尊重啦
垃圾嘅唔是團
是個別會然

個堆會然成功令一啲本身無感嘅人睇到厭惡

佢哋以其他團招hater為己任
睇其他團就靜靜地去其他討論區圍爐啦屌

你唔叫佢尊重BlackPink 討論區？
自己Po得其他女上黎都預咗果條女都會俾人屌柒架啦

巧啦清畀張BLACKPINK圖你下下火

BP四位世一

你嘅回覆未係完美，但進步嘅空間

一張唔夠就睇多張

Rosé released果條promo瘦咗好多

Coachella真係

世一
D 風有加乘

琴晚yt teaser封面 見到晒心口啲骨

熊孩子個集都瘦

Chaeng 愈黎愈瘦

The show 唱gone 果陣對腳係超幼（有種唔夠健康嘅幼)

遲啲休養期應該會好好食飯唔洗食蠟燭

唔開芯就唔係bp po
但適可而止

你咁講姐係支持佢地PO相?

以前已經覺得佢好幼佢同Lisa都好幼但佢仲幼過Lisa
第一條teaser一開始就見到

絕對唔支持
第1頁 隔幾日又有 好誇張

PO多次

ot4 vlive
最正係lisa 一齊恥笑完，突然又覺得食得咬左一下

唔知幾耐先會再開

1年有1次已經好好架啦

vlive蒲頭出po都偷笑

上一次好似係3周年
同秦國con夜晚

佢地依家分開晒做野
無計啦
期待下五周年

Chaeng都話佢要增肥咁鐘意食野都瘦到咁

4週年冇仲係好sad

而家無得出國，又唔係個個住宿舍 (其實仲有邊個住)
反而開完con 返酒店無聊仲大d 機會有live 睇

Rosé真係要再食多啲
塊面多啲肉仲好睇

似係4個都翻曬自己屋企住
之前hylt個期就應該牙秀同rosé有翻宿舍住見牙秀有次開live然係rosé咁啱翻到宿舍

好耐之前就唔一齊住
cb有工開係咪一齊住

期待rose 12號之後自己開live

期待佢開youtube channel

唔係話開咩？

Record大啲應援真係好癲

lisa同jisoo係咪一齊住緊？
見lisa ig好多po個background都好似係秀屋企嚟

Lisa唔係有自己一間屋咩
係佢地宿舍嗰棟樓

勁有心機

可能秀（之前）都係果棟樓度買左？
有次vlive 聽佢話唔知行上定落就搵到佢屋企人？

Rosé 屋企人都搬晒返黎韓國？

係咪全個巴士車身廣告

Lisa就應該係自己買左間屋係宿舍個棟
牙秀就唔知
Rosé睇佢啲live應該爸媽家姐都翻曬黎韓國

Rosé係the show之後開live個背景好似宿舍
(因為認得佢christmas開live啲牆磚唔係咁, 個度係朴家)

唔係studio咩

個櫃一樣
但秀好似係貓毛敏感？

如果同一棟嘅有機d 基本setting 會一樣架，宿舍好似都差唔多setting

屋企太大

老婆靚靚

這個look很正

仲有其他廣告 雖然唔算特別 但佢真係好有心機

真係快等到了 好唔真實

仲有一日

PO 4次

好很靚

新PO LM

真係當女咁錫

證明有愛

終於

有錢人嘅追星方法

Record Twitter 死撚咗
今日先開個新

Jisoo 日日都幫手po story

懷疑一齊住緊，連地板，影品牌贈品都同一個位
Rose屋企人就同一個屋苑，佢家姐之前wfh成日po景外相

唔知咩事 好慘

9成5版權問題

同意，想話追吓po姐
屌佢哋老母 真係好撚反感

咁應該唔係一齊都係同一棟了

但有貓毛敏感都一齊住？

可能啫
佢冇直接講過對貓敏感

我記得有集live
Jisoo 講去左個YouTuber屋企
Lisa又問佢食左敏感藥未

今日去Adidas企喺度睇左好耐
點解可以咁靚

邊間分店

mk
隔離仲要有勁大幅百事廣告

原來噚日企咗起出面成日嗰嗰就係你嚟

巴打同朴清一樣都係男神

法國好似得呢度先會po其他團d相

知唔知朴清自爆係邊個po
新blink想睇返

唔知，我都想睇返

D-1

Tiffany & Co送禮物俾老母賀佢Solo
估唔到我都有份

你Flex 到上晒電視啦
裝你個袋同你食飯用個碗加埋幾千鎂

Tiffany仲送埋野比hank
想做狗了

喺師姐面前Flex

姐姐

個啲係bp post老鼠屎

做bp寵物好過做人

real

hankie應該係最有錢嗰個
又YSL又Tiffany

Kuma 上埋chanel d 片度

本身流浪狗，遇到Rosé呢個天使

流浪狗之光
狗生贏家

朱黃

家姐上鏡

Solo好似都係2:48

All her love is gone

é

對腳瘦到

好大對比
不過Rosé好似不嬲咁瘦
係以前baby fat顯到塊面好肥

本身惠利都唔肥 拍埋去邊個都肥

係Rosé瘦

仲剩返唔夠廿四個鐘

係咪第七部車

off the page 大大
一架要幾多錢？

仲有廿二個半鐘

秀秀拍完套劇應該會肥左好多

到時可能唔使拍野前早一晚食杯麵，面豬登都有mandu

YG所有團啲teaser刀唔願意show多少少

仲有1日咋

其實一日都冇

呢串咩黎？

雞肉串
終於食到啦

好正

Twitter 有人話第十架，但我數唔到十架

Blackpink house真係好好睇

秀秀做咩唔還擊tag 返jen jen
story 最後果包零食好似就係令jen jen 海豚音尖叫嘅新加坡零食

估下會有幾多架

記憶中有jennie Lisa rosé imitchaa adidas dior off the page

唔使禁入去都有聲

仲有無人記得嘅 yg stage

咁大串 好想試下

yg: 有得你睇咪算係咁

係喎 咁八部

今晚幾點有live?

你係咪get錯啲乜

19個鐘後youtube 有

依個係邊套

Gone都有

第一星期多數出名d 嘅artist 都會有兩首嘅

以為全英會冇得打歌

新ear mon都有

pretty 個位係邊

白色=pretty

究竟rosé會唔會上mcountdown呢

Pretty嘅係Rosé佢用嘅就有加乘

之前珍珠色個個pretty啲
睇黎Solo Rosé係用白色

真係破冰了

同白色mic

正 mnet鏡清啲

差music bank

Music bank咁霉

都係刷多d 一位姐

有stage

好想同秀秀打機
佢今集好似勁左好多

係 真係睇錯左est 同kst

我而家反應就係你個名

YG好多年冇夜晚出歌啦
下次望清楚啲

how you like that 5pm出

夜晚指12點kst

辛苦歐美blink夜媽媽出新歌

sosad

準備聽日12點入廁所睇

歐美大把夜鬼

佢唔鐘意個character 就踢人出房

係咪扮唔識玩咋

有冇巴打知香港幾時有ROSÉ solo album 買

上網應該仲有得訂

最快就宜家起計兩星期後
買現貨貴到

same

其實佢真係幾勁
利申本身打機廢，真係做唔到佢咁狂直線飄移儲氣又無咩點慢到，再狂nitro

中午呢啲時間CB

上個post有人貼佢個帳 都玩得好勁下
佢live都話自己玩得幾勁 應該唔似吹水

高清到 驚今晚瞓唔著

我add左佢冇accept我

佢有40萬銷量
只要音源唔太差
訓響度都贏

真唔上都贏
除非又搞屎棍

不過我check 返原來我玩果個場快佢少少，2'44"
個帳應該唔係佢黎掛
玩左成萬次
似係developer 果d unlock 晒所有lv 果d ?

accept 晒會手軟

強國真係幾癲

但我諗唔通嘅係blackpink club隊長

如果你可以換走天安門幅相我就讚支那啦

玩成萬場咁應該唔係佢了

頭三名都就四萬場

第三幅圖個心心fail咗
成日都fail

諗起佢同秀秀開live嗰陣
幾時會再一齊live

我晚晚都俾老婆秀屠

唔信佢有時間玩咁多場

排咗好多schedule

仲有14個鐘頭
感覺好唔真實

I know that feel
始終得一次solo

好期待

Solo大發呀

正呀

終於到今日

On The Ground D-day

又有新兜做BP隻狗好過做人

D-day

星期六上music core

Camtono 姐係咩意思

D-day都post咗隻狗先

Camtono 係一個小朋友一直把將ice cream講成 camtono

Ice cream 外國有個meme

Ice cream

YG化腐朽大師

啱啱隻game更新咗

佢畫嗰架蘿蔔車

罰你搵返段ig live 睇多次

我個服無
但明明佢國際服ig 有post 秀

轉黎韓服一齊玩

咁多位師兄 唔好意思 第一次想買專輯想要晒啲特典
想問下咁多位師兄Gmarket個YG SELECT啲特典齊唔齊嫁?(同埋有冇得加購埋海報筒
仲有點解Gmarket個apple music賣得仲平個官網既
THZ

如果你淨係講預售特典
YG select越早落單越有機會可以有
有時yg預售可以好少quota
海報筒唔清楚 K4好似可以選擇加
G媽不嬲平 YG貴K4貴少少都係貴在預售特典
因為過咗第一浸水就唔會有

杏仁巴好少咁溫柔解答人

吓 原來唔係預售期內買就一定有架?

平時好惡

仲有12個鐘就出歌啦

thz ching
rose sole 大發

聽日press conference係邊到有得睇？

睇人啦
見到某啲會然就

唔係架所以先有啲站分第一二三團落咗單先
YG好Q衰就特典又少又貴設計又一時時好

Are you press冇global就唔係公開

我見hylt嗰個有得睇返以為係public

Hylt係global

YG select 係唔係cn 個網會運費平過kr ?
其實yg select 加埋運費係唔係比香港d cd shop 貴少少炸？

見人哋買yg select多數用kr然後睇自己有冇韓國地址借再運或者buyandship之類嘅集運
未聽過用cn版嘅經驗sor
如果自己只買一隻兩隻yg select碟有機會又慢又貴
分分鐘貴過cd鋪三四成

Thanks 師兄

我準備好了

謝大大指教

加油呀

番工冇得睇live

仲有唔夠兩個鐘就有live

等左咁耐終於有
依家個感覺好唔真實

相信睇完之後會更加唔真實因為分分鐘等多半年先再有comeback

希望今年內有團隊comeback啦
不過等多幾個月有秀秀睇

KTL 4月等到HYLT 6月

新blink表示啱啱先開始追佢地上人地嘅綜藝
可以慢慢等

YG：想法是可以改變的

好快你就會發覺得好少
睇埋晒d v live都唔夠

#ROSÉ DEBUT DAY SCHEDULE (MARCH 12)

12PM KST — Online Global Press Con
1PM KST — SOLO DEBUT VLIVE
1:45PM KST — #RELEASEDonYT
2PM KST — On The Ground MV
2PM KST— [-R-] Album Online Release

巧期待

豬媽多數冇特典
今次solo係得k4 同yg 先有特典
仲要K4 同YG 特典係唔同的
利申 已買both

Gone唔係冇mv呀
唔係拍好左啦咩

係CN先直送香港
貴就一定貴過CD 鋪，同埋有時CD鋪唔入特典版
但就慳返你出街搵+拎碟嘅時間

依家vlive綜藝輪住睇
希望睇晒之後有新團綜啦

LM又玻璃心腰斬

坐定定準備睇live

好想睇佢地撚熊貓

你比YG撚就有份

一陣就會知究竟係the show播嘅片係咪on the ground mv

諗下好
支那blink係金主

真
想睇jen jen 興奮樣，達成左熊貓飼養員嘅兒時志願

你係cn 買？
都係，但應該而家先order 無特典lu

YG唔係咁環保呀

知唔知有冇大海報

係
preorder 未完
我有幾隻LP連特典，有需要可以讓比你

冇講有海報特典不過配置有

屌鳩佢地啦
煩到閪咁

CD版有張1 of 4
KIT無
LP唔知，未講包乜

應該唔係掛見到teaser圖片有爆炸有放火

diaries定youtube

teaser 有唔代表final version 有
雖然正常都會有嘅

都有機會係專登為the show拍一條gone video

一定要有diaries呀

press con 無live 睇

GONE係兩年前錄

唯有睇文字直播

On the ground 都全英

希望都贏到一位啦

真係全英的話有啲surprised
雖然佢唱咩文都正
不過之前聽 唱英文感情好似勁啲

我係驚訝全英都有得打歌
咁始終英文都係佢母語

Rap

Rapper Rosé

key的
jisoo唔會咁性感

如果teaser有但最後個mv冇左真係輸比yg
我自己覺得係可能solo冇咁大刷views壓力，所以出哂2個mv比我地爽yy

秀秀都可以性感

應該得the show 先有
上面果張我見過原圖，所以肯定係key

真係key 嘅
以圖搵圖就fc 成功

Rosé親自po fans送嘅貨車

Rosé條腳正到

肉體飯

返工班巴入定廁所未

欣賞嘅係佢嘅才華

已入廁格

Live準備開始喇!!!!!大家入咗廁所未？

入得啦

搖滾準備

黎喇 黎喇

好緊張

01分啦wo

Everything i need is on the ground

字幕有得揀中文

瘋狂loop teaser

邊度睇

要百幾萬人等

IT狗點做野

VLIVE

咁都delay

12:03

IT On the ground

搭9仲有YT RELEASED係咪cut vlive

可能好慢又skip line

Gone

成班新飯？
comeback live delay係常識

Wow

播teaser播到搭9

要播幾耐teaser

係咪食屎大既YG

原來呢個就係VLive嘅內容

屌你坐到腳痺都未開始

到啦！！！！！

開始了

睇住求先訪問先
不和女團

其他3個嗌得好大聲

一點先lunch ?

45分鐘！

12:30

你肯定唔係YG staff?

點解可以咁白

牙秀張卡字海

Lisa把聲好易認

小心燈

求先佢先講完話今日車度lisa 打電話比佢

頭先同佢哋講多謝都好似望側邊

Live 都有中文字幕

唔好咁多疑啦

一陣燈坐

等睇bts唔知佢講乜

啲字幕時有時無

證明唔係預錄

打俾佢問佢到未

睇中字出左先認真睇

睇唔到live
等中字再睇

佢啲表情一陣又變meme

3m 人睇緊

youtube個release應該講英文啦

post card真係有鋼琴

佢一個人尷尷尬尬又緊張咁真係好搞笑

Alice有份答問題

律師幫當事人答問題

又要跑又放煙花?

公開埋mv 就睇到秀秀幫Rosé 瘋狂影d 相

佢啲反應動作真係好跳脫

Spoiler

黑白

某會然又唔開心

入面彩色

咁先夠真
佢開自己隻碟果陣，真係睇得出佢好開心
希望淨返個兩位都有自己開solo 碟開心雀躍嘅一日喇

成日着呢種衫拍我家的熊孩子又係

正喎

好似冇behind睇咁

Rose真係好中意跌膊露膊😂

睇得出佢真係好開心

YouTube released倒數了

過去睇

咁都比人發現到秀

牙秀

First love

rosé表現好好，完全冇冷場

係咁吹生日歌

Jm9好搞笑

cowboy rosie

倒數3分鐘

家姐話road trip唱足8個鐘 好好笑

秀係唔係後台到玩vlive comment

Rosé屋企佢真係好搞笑

大個女，控到場lu

1:40秒

Vlive 又偷跑

等youtube

冇人會想理vlive

咁睇gone係唔係應該冇mv

Vlive係正常
Youtube 先on9有倒數

我都等緊YouTube

開波啦要

係YouTube 太遲

唔洗首播直接F5睇mv仲快

都係gone正D

MV靚到癲

x2
佢唔加啲電音可能仲好啲

粒飛彈炸去架車到果一幕

好撚靚

太短

正個melody都唔算好快咁

好聽喎
估唔到係哩隻style

真係燒咗架limo

我覺得幾好聽其實，中間果段幾中意

個mv

副歌麻麻

我嘩咗出聲

好岩rose

覺得gone 好聽啲

型到核爆

Gone呢？？

飛彈都出埋

想睇呢幕behind

自己去spotify/apple music嗰啲聽

之後個劇透係遺照

佢係粉紅色花花度飄起咗

Spotify 已經有

即刻聽埋gone

唔好用「Kpop」準則去聽
副歌就係diss你哋班友「nah but they don’t hear me though」

秀秀

佢仲po咗兩次

好快

真，歐美應該幾buy

幾入腦

呢幕有啲怪

好靚個花海同佢

以為gone會有bridge但原來已經岀曬成首

完全唔知點做到可以出飛彈

終於等到好開心

係咪即係有兩個mv?????
gone trailer 唔同

原來the show已經係全首gone

好好聽

準備入chorus個part guitar好好聽

kkbox未有得聽

Apple Music 好似仲未有

成首主打全英？

兩首都

spotify

yg快啲出返gone個mv
唔好講淨係the show有得睇

牙秀仲出埋post

Spotify用家然

唔會快
你起碼刷到on the ground views幾億先

希望隔幾日驚喜出

去YouTube 睇 聽啦

初頭喺the show聽到
都以為冇放bridge出嚟

玫瑰好靚

唔會咁快
會影響原本view 數

話咩spotify kkbox個d唔配做blind mv都唔刷

正解

點解可以咁快

係咪得我一個鍾意呢首多過gone

好彩我唔係blind

收到

You are not alone

想聽下gone啫

你不是一個人

外國fanbase啲goal要刷Spotify

秀秀嘅暖真係唔係一般嘅暖

兩首都咁鐘意

型到

here

真係好癲
剪得切，整埋字幕

越聽越好聽

你不是唯一 雖然我兩首都好愛

個感覺好唔真實但好正Rosé要大發呀

每次岀歌嘅routine

youtube記得唔好loop同一首
好似唔計

飛彈 仲要飛彈落架Limo度

Youtube 已經freeze左view

press conference

CLS最尾個高音
戴耳筒聽到我起雞皮

101%不能認同更多 期待Live

同avril lavigne 既feel 差唔多

[Verse 1]
My life's been magic, seems fantastic
I used to have a hole in the wall with a mattress
Funny when you want it, suddenly you have it
You find out that your gold's just plastic

[Pre-Chorus]
Every day, every night
I've been thinkin' back on you and I
Every day, every night

[Chorus]
I worked my whole life
Just to get right, just to be like
"Look at me, I'm never comin' down"
I worked my whole life
Just to get high, just to realise
Everything I need is on the
Everything I need is on the ground

[Post-Chorus]
On the ground
Everything I need is on the ground
Nah, but they don't hear me though
(Yeah, what goes up, must come down)
Nah, but they don't hear me though
(You're runnin' out of time)
[Verse 2]
My world's been hectic, seems electric
But I've been wakin' up with your voice in my head
And I'm tryna send a message to let you know
That every single minute I'm without you, I regret it

[Pre-Chorus]
Every day, every night
I've been thinkin' back on you and I
Every day, every night

[Chorus]
I worked my whole life
Just to get right, just to be like
"Look at me, I'm never comin' down"
I worked my whole life
Just to get high, just to realise
Everything I need is on the
Everything I need is on the ground

[Post-Chorus]
On the ground
Everything I need is on the ground
Nah, but they don't hear me though
(Yeah, what goes up, must come down)
Nah, but they don't hear me though
(You're runnin' out of time)
[Bridge]
I'm way up in the clouds
And they say I've made it now
But I figured it out
Everything I need is on the ground (Yeah, yeah)
Just drove by your house (Just drove by your house)
So far from you now (So far from you now)
But I figured it out
Everything I need is on the
Everything I need is on the ground

[Outro]
On the ground
Everything I need is on the ground
Nah, but they don't hear me though
On the ground
Nah, but they don't hear me though
Everything I need is on the ground

有無人覺得啲字起曬格好怪

真期待星期日人歌

2首歌好似...mix埋黎唱無違和感...

全英文

點解啲views 冇升過

1080p同埋車個到真係lag

同問 卡咗好耐

Freeze咗 次次都係咁

個bridge好正

Freeze咗

freeze views
要隔10分鐘播一次
唔好skip廣告, 720p以上
整左個Playlist加左幾首Record大既fans cam

第一次聽BlackPink?

唔知會空幾呢

啲人話第一日盡量唔好用playlist

想問gone其實會唔會出完整mv
新歌都好正 但中意gone 個風格多啲

唔知

笑死

solo > on the ground

kkbox出了

apple music有未
坐緊車好撚想聽

係itunes比左12蚊買

希望有PAK

Btw快啲去whosfan投票

唔該晒 g持沙高

有難度不過希望有

投klm

老老豆豆我單覺得首歌一般，不過MV好靚

On the Ground完美展現Rosé同BP一齊踏上國際舞台嘅新一步
Gone就睇製作就知係傳統YG慢歌all kill節奏

睇黎真係好似佢地所講Rosé會成日唔見野，電話都有條繩跟住?

1m like la

電話繩係潮物黎

佢wallpaper係咪自己黎lol

想知佢個wallpaper係咩相多啲

係佢自己條腿 好似

想get同款wallpaper

MV仲係456K views
又整壞人地啲嘢

港台ser睇黎都會有，但佢而家show 唔到出黎

views freeze左
係咪會計少好多views

仲有投埋mwave

今次真係La.Vie En Rose

gone 好聽on the ground 好多wor

粒骰girls同how you like that咪俾youtube del views

兩個鐘先得694K views

youtube想點

咁又俾你入到

我睇首播都700幾k

覺得有小小韓文會好聽D

ÉÉÉÉÉÉÉÉ

睇首播見應百二萬人睇

1.1M喇喎

呢首正啵 gone個首係com聽啲

笑左 點解會放自己對腳

I want our fans to take this song as an opportunity to look back and think about what really matters the most

雖然知呢個唔係E 但睇完個腦播咗呀秀唱Like EEEEEEEEEEEE

啲lyrics

Unpopular opinion:
我鍾意on the ground多啲

+1

件hoodie 都幾okay

香港Apple music仲未有？

啲杯都幾靚

有啦

我都諗住買2款杯

奇怪我自己search唔到

Gone已經係兩年前錄

相信仲有大把歌
係teddy唔放出嚟

.....洗唔洗hold咁耐

今朝咪有清講左！

Teddy自己都講We do have a lot in here

想買件hoodie同隻杯
夏天先黎買hoodie

抵Teddy咁臭串

ready for love聽落唔差咪又係冇左件事

可能佢地覺得唔掂

Ready for love唔係話係crazy over you嘅demo？

唔差=/=要出

係真係search唔到
要用link

唔知牙秀 Lisa 個solo又係幾多年前作

頂我都係
eeee E

但聽落唔係好似嘅？

當年forever young已經15年錄好
咪又係18年先出
仲有首ready for love去咗邊

練習生果陣作好

As if it’s your last本身仲係2NE1出道初期啲demo

入面啲hidden vocal仲有CL把聲

我覺得有啲位似

單曲循環緊Gone
聽到起雞皮是咪正常

啱啱睇原來師兄dk同yoon都有po storyYG fam

會唔會有代購

聯想到BP 啲歌俾下一代 師妹

....姐係有好多歌係到
Hold到完約 又搞隊新女團？

新女團叫baby monster/ baemon
Yg上年話2020出道 之後話2021上半年出道

就係首ready for love

根據推算，2015前出到當贏

2025

未有teaser都唔可以當真

以前pink punk(前blackpink)應該2012/13出道
結果拖到16年

原來真係有

咁差不多了 拖到2023完約就新團出道

你估隊隊都紅得起?

Btw mv真係冇乜點show過隻舞 期待

可能冇舞跳 得支mic

2隻都係抒情路向會唔會冇舞

仲有粒飛彈

7.2M了

哩度得女團大愛
冇乜YG粉

頭先Live話有舞

師兄新歌其實唔錯
師弟都有新歌（日文當新歌）

錯
係Teddy睇得上眼先有得唱
喺YG裏面唔識作曲作詞=自生自滅等完約

Vlive咪話有

細聲啲
哩度仇恨其他YG團嘅人好多

正確

不和女團

岀左歌後Lisa冇po story 不和

覺得似冇舞

講咗有

melon係咪慢啲

佢地冇留心live

過氣了

新chart計24小時 冇咁快會上到高位

大家覺得首歌質素點？

正

La la la la vie en ROSÉ

聽完之後感覺從花海到升起左
同rosé一樣

咁勁

bro enjoy就好

痴線靚到

全黑白 有啲清又唔鍾意

有出相已經好好

Rosé 今次完美闡釋BP四位已經唔係kpop idol
只有on9仔先會局限自己成世人只喺韓國kpop界發展
想聽番kpop味濃嘅唱跳歌就建議真係唔好聽bp

清講得好好想話Rosé今次令我唔覺自己聽緊kpop (不過定位本身都係pop)

由the album開始已經有呢個感覺
已經成為世界idol

美中不足係今次MV冇得去外國拍
自由度限制好大

1千萬啦
Rosé solo 大發

係韓國都有粒飛彈我覺得收哂貨啦

真 成日聽到啲人話冇左kpop浸味
就好似light up the sky teddy都話點解韓國人做嘅音樂就一定係kpop

MV唔講其實唔覺係韓國
反而如果ice cream MV有得同Selena一齊拍

而家就算「好Kpop」嗰堆歌手其實都想衝出韓國啦，啲人仲停留喺一、二代咁

今次mv如果返澳洲拍就更加呼應到主題

屌你支那肺炎

不能認同更多！

真心唔係引戰 但自己個隊未必搣得甩kpop味衝出韓國 就"鄙視"人創新係咩玩法

人生

只要佢地4個開心就夠

MTV Australia都好撐

兩首唱晒
跳埋
星期日

入去投票

個YouTube Channel 無左消息

班韓國文盲口音都屌一餐啦 咁著緊做咩
今次都唔係玩另類野 班友咁都接受唔到 係佢地損失姐

但又話會係rock嘅,我完全feel唔到邊到rock

今日第一日姐等下我相信點都會有野睇嘅！

澳洲口音都屌？韓國人英文好好？

韓文口音

屌唔講韓文 講咗又屌有外國人口音
屌無韓文歌詞 有又嫌少

乜都屌，同支那人有咩分別

整個twitter tag叫Rosie講韓文口音咪得

接受現實
無論香港定韓國好多「kpop」飯已經容不下BlackPink
對於佢哋嚟講韓國音樂只有一種形態
就係佢哋心目中自己喜歡嘅Kpop

首撈拎撈拎咁撚垃圾都第一既榜 爭唔爭都無所謂 有失身份
我講事實 cap我出去公海屌囉

不過YG面真係越做越大
英文歌都可以打歌真係聞所未聞

其實呢d會唔會真係其他團d fans 唔抵得
見有個黑人成日街訪，個個都話BP有份令全世界認識韓國，佢地好proud of 咁

叫班鄉下仔轉台唔好睇

要重奪兵器譜排名

你講咩公海都屌你㗎啦

就等blackpink幫你開個頭

Lm等睇又比人話yg比錢買通電視台

突破你想像
電視台：想法可以隨時改變

想睇跳OTG + 彈結他唱GONE

見到人話b團唱英文所以bp先唱英文真係笑到有腹肌

個個團都有盲粉嘅BP都有盲粉啦
當笑話睇下咪算

全英 真係唔care本土市場了

Ice cream已成condom雖然有一位

iTunes搞乜 突然間冇左首歌

其實係...根本唔同level

本土有care過BlackPink 咩

師兄講得好好 次次見韓國都屌緊佢地

Ice cream連真人跳舞版都冇

屌唔care韓國市場？

明明打歌又上足
又唔係冇哂韓文歌
都唔知屌咩

想衝出韓國，面向世界有咩問題
2021年喇

不能認同更多

無所謂啦 2邊都互相唔care
國際塊餅點都大過韓國啦

有樣野其實好on9 KTL個陣已經打緊但唔係全英歌

仲有買view買榜買一位買返自己啲專

YG特典

Postcard幾正

yg今鋪做到野

好耐冇聽過一首冇bridge嘅歌

有冇人知邊間代購好啲
想買Gone MD

MD張Poster幾靚咁

咁又唔好咁講
女團呢啲勁極好似少時咁 10年都係極限
啲女團出得咁快 yg一出新團bp可能要入雪櫃

之後想做演員/綜藝就好睇韓國了 尤其係jisoo英文
其他英文好都仲有多條路

Jenjen

點解出面連登公海係咁屌Rose首歌 仲要拎IU比

公海Blackpink=原罪

公海人讚bp應該係奇蹟仲見到有人話jen首solo好啲
Solo岀個陣咪又係係咁踩solo

除左秀秀算講得冇咁惡毒

勸你少入公海啲post為妙連登係咁，唔止bp係咁

秀秀根本冇死角

公海算啦

呢個我認同

冇人捨得傷害秀秀
佢真係好完美 性格100分

公海愚樂台

有得賺當然賺左先
而加咁既人氣 就算出新團 點都唔會入雪櫃阿

唔會出公海

公海 講親女idol 就好快講到個個都係雞。。。

巴打佢哋係韓國最大雪櫃YG旗下嘅女團
係阿驚姐上位先升番幾度

其實無追開 點中伏法

前排睇新聞 好似話YG仲要蝕錢？

YG喺四大永遠都係賺最少個間
至少YG專輯品質設計好 打歌衫又靚又襯
有真係投放資源落自己artist到唔會拖數
宜家新building個個自己有studio侍遇好到

想睇IU同Rosie合作

好耐之前iu有話想同rosé合作唔知yg肯唔肯放人

IU新碟好似有首歌樂童哥哥有份參與

真係合作嘅話到時公海啲人又會話Rosie憑咩

可以cap番個段IU話想同Rosé合作俾佢地，仲要好似係BP出道無幾耐

IU好似同樂童都fd 見ig有follow樂童

如果有好成績就會話係因為iu咋

YG自由度太大
係Teddy睇得BP同BL啲人特別緊

itunes係咪未有album買

總之bp 係原罪 ，唔洗理公海。
上次lovesick girl係真係好聽，有啲人留言話今次幾好，即刻冇人討論，好聽就當睇唔到，一係就話編曲好悶又係呢啲你唔悶我都悶啦。今次又係到屌普通歐美歌bp 唔會滿足到佢地架，bp既作用係用黎踩

好似話無啦啦有啲地區嘅iTunes同Apple music冇左
Twitter應該屌緊

Gone melon 舊制實時表都入左第3

Hard sell師終於有時間上水

直接po ig link啦屌
講咗十萬九千七次都仲有人幫襯S站cls

ok
禾新飯

乜牙 係佢私下拎pb代購去簽fs比人周到先奶野

唯一連登巴打開團代購

仲要比人影到相

好Hard sell

費事再提次次都要一匹布咁寫佢罪狀

但唔想新飯中伏唯有咁

咁多人mon po佢密都唔加

連登ac落7仔20蚊買到啦

唔知係啲路人定站長/姐影中獎啲人，然後一眼就認到係佢

我次次代嘢都上嚟自貼，然後有巴打話中前首伏

你都唔抵幫，偽飯

我全職blinks，wizone係副業

得㗎喇你喺度嘅作用係代購架咋
係冇人有興趣你個副業係咩

工具人

有無人睇新歌thumbnail諗起呢張相

Mean到

你又唔代lp要分開買咁煩

等左年幾終於有Rose Solo

佢兩個一擔擔

追擊

佢導我入坑

不嬲成個連登都係逢紅必反 越反起身紅

洗咩介意

OTG個MV簡直係Rosé 所有BP MV嘅回帶
好多隱喻同Flashback
個MV真係好用心

陣間11點會唔會teaser

希望轉左新老細 多d cb
最近先入坑 都唔知仲有冇機會睇到演唱會

専心刷MV啦

有冇演唱會就問支那啦幾時收番隻病毒

係咪多數第二日出making

鞦韆

啱啱出道嘅秀秀皮膚好黑
依幾年美白做得好好

Halsey

多數係

依家有了

都好耐無見過你

頂住

一個Rosé
一個Rosanne

又改左名

一點幾已經買左

有

我7點幾果時睇無 依家睇先有

ROSÉ

等緊Rose solo ma

秀so far 韓國都幾多好評好似
我信佢由中學開始玩drama，應該都幾好演技嘅，到時接韓劇 電影，都唔驚無後路嘅

有6分鐘

正呀有嘢睇

Jisoo: beautiful, elegant and fantastic

條making film好搞笑

同平時啲making風格好唔同咁 準備好rosé youtube

好奇一問，咁即係粒飛彈/投射燃燒物係CG ?

CGYG近排興挽CG
望落唔假刀ok

BL 新傳統 - 狂奔

你想引D芯出黎咪講囉

真到我無諗過佢係CG

應該跑個到嘅煙花係真啦掛

Cls

Rosé 後面跑果陣放嘅係真煙花
再額外加番啲煙火CG喺前面一層layer

無心
諗住post 師妹都得

真花海都抵讚

做rosie啲工作人員一定好幸福

分啲俾On the ground 啦

好正
唔知點解好好笑

氹到rosé好開心

牙秀是最好的

其他…好不和

一個賺人仔 一個拍拖

解散未

做rosie老公仲幸福

各位快d刷OTG MV 就快破PSY 記錄

推

仲有10k左右

破咗

其實rosé跑得幾快
佢live有講第一次跑得快過頭

毒唯：不了

仲差唔夠10萬就39M，刷埋佢啦

得佢跑到好似卡通片入面手刀跑咁
同埋諗起BP House係海灘無啦啦自己起跑走咗去

好似搞掂咗

唔知一個星期後會唔會solo diary
定係Jen Jen先會有

啱啱好24個鐘39m

對比起佢跨個一步係幾大步

另一邊廂how you like that就800m

件hoodie 原來係oversize for 女女嘅

破左8 年前psy

有冇破solo?

唔知係韓國評價如何呢

Solo頭24小時 14.6m

男都可以oversize著架

rose果兩首歌都好好聽
但其實首歌係幾sad幾黑暗

邊首黑暗

我唔知有無get錯意思啦
on the ground和gone都好sad
gone仲有少少黑暗成份

wo

gone 都係經典失戀歌，唔算好dark
on the ground我唔覺得dark bo, 似係一種review完覺得有番動力既感覺（配合rosé係花海升起）

唔同人唔同理解

只有YG先可以擊破YG

Hip pop 小子

破左好多record
仲有咩最多國家itunes #1

有無size chart

鬼佬潮牌衛衣全部都係咁
但係香港著好熱

On the ground個message其實好bright 佢尋找人生意義嘅時候發現 原來最好嘅嘢已經係自己面前 （~on the ground就咁解

On the ground根據佢自己喺YouTube嘅講法其實算係positive

韓國人會唔會鬧YG MV冇整韓文字幕
我見有人整咗個韓文字幕版MV

公海有

On the ground應該係想講就算佢而家企到幾高望翻轉頭都唔會忘記自己嘅初心?

呢幅相反映翻佢仍然係以前好鐘意日彈夜彈嘅Roseanne?

其實其他國家後生仔計，完全唔識英文係咪先係大多數？

東亞先係

民族性問題

韓日台中 尤其係台灣 以前日撚日屌BLACKPINK

爬到幾高佢都係當日嘅Rosanne好謙虛
同you never know歌詞有類似意思

而家呢個年代應該好少完全唔識英文啦下話點都識聽少少

應該有少少唔同？You Never Know講haters, 大家都睇表面
我覺得On The Ground都係上面啲清咁講爬到幾高都唔好忘記初心 唔好唔記得對自己好重要嘅嘢
我覺得佢唱得好有說服力，啲片個啲見到佢都仲係好謙虛，一讚佢會好怕醜，同埋好重視成員、朋友、家庭

有幾句意思係類似個世界變，但佢地都冇變，一樣咁努力練舞練歌連埋去on the ground worked my whole life

Agger

好欣賞佢地 睇得出性格真係好好
知道有成個幕後團隊 成員 先會有今日既風光

學到野

Qq